[DSE理科] 睇下有咩幫到手

過來人
清楚知道有野諗唔明係好困擾
希望可以幫下大家答下問題清下concepts
core 5** chem 5* combined 5**
未必全部答到但會儘答

聽朝再推

Core指maths core？

Maths Chem aim 5** 巴打可否貼下題？
時間無多 可否建議較有效率既最後衝刺方法？

係
我覺得去到最後係重新review自己做pp成日錯嘅野
攞5**就係睇你小唔小心

我想問去到呢個時候 其實數同chem 都操得好熟（我覺得）姐係就算再做 都唔會升到分
咁我應該溫咩好定係keep 住操

可以keep住操
同埋你有冇mark低自己錯過嘅嘢
有時間可以睇番自己做錯啲咩
同埋睇吓評卷參考
仲有就係其他比較弱嘅科目

依家可以點操 我數學唔穩定
想衝星